[1Q題］從前有一群螞蟻去行街

從前有一群螞蟻約埋一齊去行街，行行下，有隻動物見到佢地之後發脾氣死左，係咩動物同點解？

呢題用左我畢生精力諗出黎，歡迎大家挑戰，預大家唔會咁快諗到，比啲機會大家慢慢諗，第五頁開估。

狗？

象

我估一定唔係蟻多嬲死象

閲

錯

比人踩死, 完

點解

咁你估咩

象, 因為蟻多嬲死象

屌你老母！

屌你老母

係李斯